LKF: 點解鍾景輝人地叫佢King Sir, 我就要比人叫勁廢

因為你樣撚衰

因為人地唔會一直記住十年前有邊個冇同佢打招呼

做乜蘭桂坊識講嘢嘅

有無source黎睇睇

Source?

因為king sir識尊重人

我一睇邊撚個叫蘭桂芳